星期日檔案之長幼共聚

公開大學仲要唔係學士

其實1好多老人家思想好前衛

等聽關愛座人人可以坐但比人批鬥

咁快半集

創業平台
打機

電子競技

第日十點返工

你唔踏實

理想同賺錢

資源放係老人家度

年輕人無上流

老野唔鍾意聽

阻住地球轉

以前媽媽好權威

而家當朋友

阿媽係老虎

想學1琴

唔準無錢

婆義3孫緊係好啦

婆婆珍珠做義工

做咩啦

威嚴

要長者改

講野語調

長者同1年青人傾理想公園

長者要廁所

對政府不滿

其他衝突面

又係包容

我屌

死老1野就返屋企湊孫啦學人講政治

今日無人理

講埋南山村

屋村遊樂母4